
2011-10-07T16:02:00Z
kultur-sanat
Antalya'da geçtiğimiz günlerde etkili olan sağanak yağışın ardından ziyarete kapanan 5. Uluslararası Antalya Kum Heykel Festivali Sergisi, yapılan restorasyonun ardından kapılarını sanatseverlere tekrar açtı. Yağmurdan etkilenerek ağır hasar gören kum heykeller yaklaşık 10 gün süren restorasyondan sonra tekrar eski görünümüne kavuştu. Toplam 10 bin ton kumun kullanıldığı Hollywood temalı sergideki restorasyon, 3 kum heykel sanatçısı ve 4 kişiden oluşan teknik ekip tarafından gerçekleştirildi. Yağışta ağır hasar gören 'Geleceğe Dönüş, Jaws ve Matrix' temalı heykeller yeniden yapıldı. Hava koşullarının izin vermesi halinde 14 Kasım'a kadar ziyarete açık kalması planlanan dünyanın en büyük kum heykel etkinlikleri arasında yer alan sergi her gün 10.00–23.00 saatleri arasında ziyaret edilebilecek. 10 44 21 0
